有無渣class s 既兄弟？

一直都係渣class b 車 想坐下

有無兄弟可以比我坐下

其實咩叫class b , class s

下 你係香港出世？

你先係邊出世？ class b class s？讀咩學校呀？

巴打你個名

自己友

我剩係聽過S CLASS咋喎

Class a都唔夠，連登仔依家揸埋class s
應該快到識飛

好多新會然入嚟柒

又撚新會然

s500幾錢
勁靚

有冇人可以post 反個list 上黎 我剩係記到class a

我師傅講架

200
抵到爛

番鄉下喇大陸仔 呢到香港呀

Class b都唔撚識

邊個撚邊個都未知